雖然無用但都想試下

冷氣軍師好慚愧，唔敢出